其實大家係反逃犯條例點解要圍警察總部

其實大家係反逃犯條例點解要圍警察總部，我覺得再咁落去個point變左去反對黑警打人，唔係反對逃犯條例。。。。。

收皮喇

5大訴求聽過未？啱啱6月9訓咗依家先醒？

三毛又搵到一餐食

死開啦

老友你昏迷左幾耐